# Эффективность функционирования вычислительных машин, систем и сетей телекоммуникаций; пути ее повышения.

Весь материал из этой ссылки: [link](https://studopedia.ru/4_133066_effektivnost-funktsionirovaya-vichislitelnih-mashin-sistemsetey-i-telekommunikatsiy-puti-ee-povisheniya.html).



---